<?xml version="1.0" encoding="UTF8" standalone="no" ?><biens><bien><ref>PARDEM2934</ref><nb_pieces>12</nb_pieces><surface>550</surface><ville>PARIS</ville><cp>75008</cp><prix>12600000</prix><descriptif><![CDATA[Limite Triangle d'Or, dans un immeuble pierre de taille Haussmannien d'angle avec vue sur la Tour Eiffel penthouse en duplex en cours de rénovation avec possibilité d'acquisition avant travaux. Extrêmement lumineux, cet appartement de réception bénéficie de superbes volumes avec 3M30 de HSP & bordé de balcons. Vue dégagée, triple exposition. Nombreuses possibilités d'aménagement & très bon plan. Studio de service inclus et attenant à l'appartement.]]></descriptif><photos><![CDATA[http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10148183&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10148189&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10148193&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10148197&taille=2]]></photos></bien><bien><ref>PARDEM3037</ref><nb_pieces>10</nb_pieces><surface>460</surface><ville>PARIS</ville><cp>75017</cp><prix>6550000</prix><descriptif><![CDATA[Plaine Monceau, dans un immeuble pierre de taille Haussmannien de grand standing, superbe appartement de réception en parfait état rénové en 2008, travaux de très grande qualité, esprit contemporain, grande hauteur sous plafond, parquet, vue dégagée sur verdure sans vis-à-vis. Distribué sur 2 niveaux avec 2 entrées indépendantes. Une cave, 2 chambres de service de 20 et 28m² au 6ème étage et un garage avec accès direct à l'appartement complètent ce bien.]]></descriptif><photos><![CDATA[http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10166386&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10166390&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10166394&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10166402&taille=2]]></photos></bien><bien><ref>PARDEM3721</ref><nb_pieces>5</nb_pieces><surface>185</surface><ville>PARIS</ville><cp>75008</cp><prix>4200000</prix><descriptif><![CDATA[Triangle d'Or - Dans un immeuble pierre de taille Haussmannien, superbe penthouse en duplex de 195,20 m² habitables environ, en parfait état, refait et décoré avec des prestations de grande qualité par l'architecte de renom Jean Michel Wilmotte. Cet appartement bordé de larges balcons des deux côtés avec une vue dégagée sur les toits de paris et la Tour Eiffel est vendu meublé. Calme et soleil. Cave. CLASSE ÉNERGIE : C. ÉMISSION CO2 : D.]]></descriptif><photos><![CDATA[http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10395857&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10506098&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10506106&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10395861&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10506102&taille=2,http://watermark.paris-demeures.com/activeimage.asp?photo=10506110&taille=2]]></photos></bien></biens>